大家有無諗過烏鴉傳播武漢肺炎？

湖北宜昌烏鴉滿天飛

食死屍

跟住強国人食烏鴉

再mix avian flu